{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "장수마늘보쌈"
    },
    "text": "長水ニンニクポッサムは、水牛駅と双門駅の中間くらいに位置しています。 公共交通機関としては水牛駅から1133番バスを利用し、車で利用する際は周辺の公営駐車場や有料駐車場を利用しなければなりません。 ボッサムグルメ店として有名で、予約後に訪れた方が良いです。 売り場は広くなく座敷になっています。 メインメニューは盛り合わせポッサムで、冬にはカキポッサムも販売しています。 海鮮カルグクスとすいとん、冷麺が食事メニューとして提供されます。 ボッサムにニンニクソースをのせるか選ぶことができます。 おかずはおかわりできますが、肉は追加しなければなりません。 カルグクスは海鮮が豊富で涼しくてボリュームたっぷりの味です。 食堂の周辺には国立現代美術館倉洞レジデンシーと碑石谷近隣公園があり、観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "長水ニンニクポッサムはどこに位置していますか？",
            "answer": "長水ニンニクポッサムは水牛駅と双門駅の中間くらいに位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、どのバスを利用すれば良いですか？",
            "answer": "公共交通機関としては水牛駅から1133番バスを利用すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "車で行く場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "車で行く場合、周辺には公営駐車場や有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ボッサムグルメ店として有名ですか？",
            "answer": "はい、長水ニンニクポッサムはボッサムグルメ店として有名です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約後に訪れる方が良いです。"
        },
        {
            "question": "売り場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "売り場は広くありませんが、座敷になっています。"
        },
        {
            "question": "メインメニューは何ですか？",
            "answer": "長水ニンニクポッサムのメインメニューは盛り合わせポッサムです。"
        },
        {
            "question": "冬には何のポッサムも販売していますか？",
            "answer": "冬にはカキポッサムも販売しています。"
        },
        {
            "question": "食事メニューとして何が提供されますか？",
            "answer": "食事メニューとしては海鮮カルグクスとすいとん、冷麺が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ボッサムにニンニクソースをのせることはできますか？",
            "answer": "はい、ボッサムにはニンニクソースをのせることができます。"
        },
        {
            "question": "おかずはおかわりできますか？",
            "answer": "おかずはおかわりすることができますが、肉は追加する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "カルグクスは海鮮が豊富で、涼しくてボリュームたっぷりの味です。"
        },
        {
            "question": "食堂の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "食堂の周辺には国立現代美術館倉洞レジデンシーと碑石谷近隣公園があり、観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 458
    }
}